［沙Sir］陳浩然：我竟然同隻狗做老襟

浩然

笑撚死

Push

仲要沙sir食先

有D野真係唔知好過知

屌

只知道感覺沙勇新

飛碟陳？

經